婉的心跳 三段不能復合的回憶

婉兒連日參加speed dating，感覺很累，搭上電車吹吹風，她決意過一個寫意的周末。微涼的風撲向白皙的臉，在屈地街感受海洋的濕氣。

在車內婉兒偶然想起昨天搶埋單的西裝男，出餐廳門口還追着她：「給我$217」，又氣又好笑。還有上個月喜歡「打三國」（遊戲）的男人，食飯後嚷着送她回家，她不斷拒絕，他還苦纏到底，搭地鐵又跟，搭巴士又跟，最後由港島東跟到港島西，嚇得婉兒在海底隧道巴士站中途「跳車」，想起也顫抖。

電車由屈地街去了北角，輾轉又回到跑馬地。

「曾經有一個男人跟我說：『開心時搭船，唔開心搭叮叮（電車）』」，婉兒當時覺得他胡扯，隔數年問他，原來他真是胡扯的。今日搭「叮叮」，沒有開心，也沒有不開心。

婉兒是嬌小的鳳眼女生，外表冷若如冰，像穿白長袍的小龍女，但她內心感情豐富。很多男人想照顧她，愛他的男人很多，就是沒有走到最後的緣份。由初中開始，過了二十年的戀愛生活，今日終於可以一個人欣賞風景，跟自己靜靜地對話。生活，原來可以如斯寧靜。

冇圖有咩好講